復仇者聯盟就黎上映，一人一段Marvel人物令你印象深刻既片段！！！！

磁力王，佢都係想做個平民姐

冇

batman 架車飄移望住superman果下

i can do this all day

邊次先

Marvel wo

Marvel

DC

今次marvel先

marvel family班細路變身

Sorry Tony. You know I wouldn't do this if I had any other choice. But he's my friend.

Language!

其實成段都幾型 但我都係覺得最尾you will個下柒左

so was i

Bring me Thanos !!!!!!!!

civil war tony vs captain

Let's go get this son of a bitch

QAQ

Hulk, SMASH

What were you the god of again?

are you blood

Shazam?

....

隊長拉住架直升機

成個院濕晒

joker拍手掌

睇到連呀叔都哇哇聲

萬梓良對住街大聲唱今晚扑嘢夜唔夜嗰場戲

真膠假膠？

復仇者2 黑寡婦同Bruce 傾計，深情望住佢，大概話「我啲朋友都係戰士，但係嚟咗呢個人，佢用成世人時間避免打鬥，因為佢知道佢一定會贏」
希望佢哋修成正果

暗到

Are you blood

但第四集預告黑寡婦同鷹眼既關係好耐人尋味

打錯

美隊要等壞人彈返個盾俾佢，自己再接返好原始好pure好true

當年就係俾呢段吸引左以為Avengers最尾都會死咁一兩個
點知
希望Ultron會回歸啦

人神之戰
tony被刺果下個心抽左下

shazam!~

Iron man 1 伏筆

Logan

做咗肥料啦

其實幻視話過唔想殺佢
最尾都冇影到佢死既鏡頭
所以絕對有機會回歸既
希望Endgame會見到佢啦